健身狗捐錢狗美容狗仆街死

次撚次經過旺角，都有批健身狗撞埋黎。哥哥、哥哥，幫幫手拎張，做比老細睇。上天橋就成班捐錢狗，咩聯合國難民會、弱智兒童基金會，又叫簽個名又盛，又係乞你捐錢既。

我祝你地成世做狗，成世要呃呃tum tum

我同樓主一樣好撚憎啲健身sales，近期油麻地有一間健身中心嘅sales好撚進取，見到有毒L或者個樣好善良嘅男女就會行埋去sale，就算唔理佢地都會繼續死纏爛打，尋日我行油麻地嘅時候見到有一個成面暗瘡嘅毒L比佢地水左上樓 ，可能我個樣都好撚毒L而且睇落好細個，成19歲都好似個中三嘅學生咁，次次行油麻地都比佢地sale，有一次我叫一隻攔住我嘅臭雞sales死開，有成4個男健身sales一齊幫隻臭雞請我食屎，真係衷心祝佢地班sales死全家

Go Goal Studios 吓嘩？

我之前行過油麻地又係有個中學雞樣嘅同我講幫幫手交功課 我心諗做功課就返學校啦 係條街R客仲要明顯細粒過我好多
點sale啊根本冇說服力

係呀就係go goal studios

負評
Go Goal Studios 健身狗出現

sell人啦仲上連燈

呢間健身中心出現喺連登出現嘅頻率基本上只係僅次於兩間f字頭嘅健身中心，以一間咁小型嘅健身中心黎講算係非常出位

全都都關傳銷事

（長文）有朋友中咗健身營銷陷阱

LIHKG @ Android

呢個post就係講緊go goal studios

Go Goal Studios 食撚屎啦

push

Go Goal Studios 健身狗成世做狗

推呢個post推到垃圾仆街健身中心go goal studios執粒為止

go goal studios班仆街sales成撚日喺潮特附近sale啲毒撚，阻撚住哂條街，叫佢地行開仲要請人食屎，真係屌佢地全家

利申: 比go goal studios 昆過上去，但係最後冇比班仆街sales呃到錢全身而退，自此之後去親油麻地屌7班go goal studios健身狗

以下係go goal studios比海關拉嘅新聞:

Go Goal Studios sell屎繼續sell你d屎啦

今日又見到三男一女係咁sell